有朋友喺機場 突然冇哂信號

話說有朋友入左機場接機
我收到機管局話取消航班嘅新聞即刻wtsapp俾佢
點知send極都係得一個tick
明明幾分鐘前我地仲wtsapp緊 佢仲秒回緊我
有冇人都係咁？

快D走

第一日集會遊行?
人多起上黎係連線差D嫁啦 叫你朋友下次入去前轉定3G或者有機會睇到你D字 圖就一定LOAD唔到